<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Katalog Film</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Halo Fragment Kosong</string>
    <string name="movie_list">Daftar Film</string>
    <string name="minus">-</string>
    <string name="title">Judul</string>
    <string name="date">Tanggal</string>
    <string name="lorem">asdfasdfadfasdfadfasdfadfadfasdfasdfasdfadfadfasdadfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdfasdffadf</string>
    <string name="more_info">Lebih banyak info</string>
    <string name="rating">Peringkat</string>
    <string name="revenue">Pendapatan</string>
    <string name="overview">Deskripsi</string>
    <string name="date_release">Tanggal Ditayangkan</string>
    <string name="root">Root</string>
    <string name="movie">Film</string>
    <string name="date_movie_aquaman">7 Desember 2018</string>
    <string name="date_movie_star_in_born">3 Oktober 2018</string>
    <string name="date_movie_avanger">25 April 2018</string>
    <string name="date_movie_bird_box">13 Desember 2018</string>
    <string name="date_movie_bohemian">24 Oktober 2018</string>
    <string name="date_movie_bumblebee">15 Desember 2018</string>
    <string name="date_movie_creed_ii">21 Nopember 2018</string>
    <string name="date_movie_deadpool">11 Desember 2018</string>
    <string name="date_movie_how_to_train_dragon">3 Januari 2019</string>
    <string name="date_movie_dragonball_broly">14 Desember 2018</string>
    <string name="date_movie_glass">16 Januari 2019</string>
    <string name="date_movie_hunter_killer">19 Oktober 2018</string>
    <string name="date_movie_marry_poppins">13 December 2018</string>
    <string name="date_movie_mortal_engine">27 Nopember 2018</string>
    <string name="date_movie_preman_pensiun">17 Januari 2019</string>
    <string name="date_movie_robinhood">20 Nopember 2018</string>
    <string name="date_movie_spiderman">7 Desember 2018</string>
    <string name="date_movie_the_girl_spiderman">25 Oktober 2018</string>
    <string name="date_movie_the_mule">14 Desember 2018</string>
    <string name="date_movie_venom">28 Desember 2018</string>
    <string name="revenue_movie_aquaman">Rp. 16,231,237,027,056</string>
    <string name="revenue_movie_star_in_born">Rp. 6,157,750,786,272</string>
    <string name="revenue_movie_avanger">Rp. 29,040,232,928,304</string>
    <string name="revenue_movie_bird_box">-</string>
    <string name="revenue_movie_bohemian">Rp. 11,852,274,380,320</string>
    <string name="revenue_movie_bumblebee">Rp. 6,611,982,194,800</string>
    <string name="revenue_movie_creed_ii">Rp. 1,957,705,888,784</string>
    <string name="revenue_movie_deadpool">-</string>
    <string name="revenue_movie_how_to_train_dragon">Rp. 7,219,477,070,240</string>
    <string name="revenue_movie_dragonball_broly">Rp. 1,271,846,436,688</string>
    <string name="revenue_movie_glass">Rp. 3,504,600,367,280</string>
    <string name="revenue_movie_hunter_killer">-</string>
    <string name="revenue_movie_marry_poppins">Rp. 4,950,270,221,280</string>
    <string name="revenue_movie_mortal_engine">Rp. 1,479,323,939,664</string>
    <string name="revenue_movie_preman_pensiun">-</string>
    <string name="revenue_movie_robinhood">Rp. 1,039,707,537,888</string>
    <string name="revenue_movie_spiderman">Rp. 5,309,659,161,904</string>
    <string name="revenue_movie_the_girl_spiderman">Rp. 253,956,544,240</string>
    <string name="revenue_movie_the_mule">Rp. 2,431,152,144,144</string>
    <string name="revenue_movie_venom">Rp. 12,134,358,035,168</string>
    <string name="description_movie_aquaman">Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.</string>
    <string name="description_movie_star_in_born">Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, ketika Jack berjuang terus-menerus dengan setan-setan internalnya sendiri.</string>
    <string name="description_movie_avanger">Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</string>
    <string name="description_movie_bird_box">Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</string>
    <string name="description_movie_bohemian">Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock \'n\' roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</string>
    <string name="description_movie_bumblebee">Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</string>
    <string name="description_movie_creed_ii">Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</string>
    <string name="description_movie_deadpool">Fred Savage yang diculik dipaksa untuk menahan Deadpool PG-13 rendition Deadpool 2 sebagai cerita Putri Pengantin-esque yang penuh dengan keajaiban, keajaiban &amp; nol F.</string>
    <string name="description_movie_how_to_train_dragon">Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless tentang pasangan yang liar dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</string>
    <string name="description_movie_dragonball_broly">Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan pada seorang Saiyan bernama \'Broly\' yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan yang telah mengikuti takdir yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran.</string>
    <string name="description_movie_glass">Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</string>
    <string name="description_movie_hunter_killer">Kapten Glass dari USS \\ \"Arkansas \\\" menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di tanah untuk mencegah perang.</string>
    <string name="description_movie_marry_poppins">Dalam London era Depresi, Jane dan Michael Banks yang sudah dewasa, bersama dengan tiga anak Michael, dikunjungi oleh Mary Poppins yang penuh teka-teki setelah kehilangan pribadi. Melalui keterampilan magisnya yang unik, dan dengan bantuan temannya Jack, dia membantu keluarga menemukan kembali sukacita dan keajaiban yang hilang dalam hidup mereka.</string>
    <string name="description_movie_mortal_engine">Ribuan tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</string>
    <string name="description_movie_preman_pensiun">Kami tidak memiliki ikhtisar yang diterjemahkan dalam bahasa Inggris. Bantu kami memperluas basis data kami dengan menambahkan satu.</string>
    <string name="description_movie_robinhood">Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</string>
    <string name="description_movie_spiderman">Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson \"Kingpin\" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.</string>
    <string name="description_movie_the_girl_spiderman">Di Stockholm, Swedia, peretas Lisbeth Salander disewa oleh Frans Balder, seorang insinyur komputer, untuk mengambil program yang menurutnya terlalu berbahaya untuk ada.</string>
    <string name="description_movie_the_mule">Earl Stone, seorang pria berusia 80-an, bangkrut, sendirian, dan menghadapi penyitaan bisnisnya ketika ia ditawari pekerjaan yang hanya mengharuskannya mengemudi. Cukup mudah, tetapi, tanpa diketahui Earl, dia baru saja mendaftar sebagai kurir narkoba untuk kartel Meksiko. Dia melakukannya dengan baik sehingga muatannya meningkat secara eksponensial, dan Earl menabrak radar agen DEA yang sibuk mengisi daya.</string>
    <string name="description_movie_venom">Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.</string>
    <string name="date_tvshow_arrow">10 Oktober 2012</string>
    <string name="date_tvshow_doom_patrol">15 Februari 2019</string>
    <string name="date_tvshow_dragonball">26 Februari 1986</string>
    <string name="date_tvshow_fairy_tail">26 Februari 1986</string>
    <string name="date_tvshow_family_guy">12 Oktober 2009</string>
    <string name="date_tvshow_the_flash">31 Januari 1999</string>
    <string name="date_tvshow_gotham">7 Oktober 2014</string>
    <string name="date_tvshow_grey_anatomi">22 September 2014</string>
    <string name="date_tvshow_hanna">27 Maret 2005</string>
    <string name="date_tvshow_iron_fist">28 Maret 2019</string>
    <string name="date_tvshow_naruto">17 Maret 2017</string>
    <string name="date_tvshow_ncis">15 Februari 2007</string>
    <string name="date_tvshow_riverdale">23 September 2003</string>
    <string name="date_tvshow_shameless">26 Januari 2017</string>
    <string name="date_tvshow_supergirl">9 Januari 2011</string>
    <string name="date_tvshow_supernatural">26 Oktober 2015</string>
    <string name="date_tvshow_the_simpsons">13 September 2005</string>
    <string name="date_tvshow_the_umbrella_academy">17 Desember 1989</string>
    <string name="date_tvshow_the_walking_dead">15 Februari 2019</string>
    <string name="description_tvshow_arrow">Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.</string>
    <string name="description_tvshow_doom_patrol">Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan.</string>
    <string name="description_tvshow_dragonball">Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Goku. Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh bola naga dalam sebuah petualangan yang akan mengubah hidup Goku selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha, Krillin, Master Roshi dan banyak lagi. Dan lihat petualangannya sebagai anak laki-laki, semuanya mengarah ke Dragonball Z dan kemudian Dragonball GT.</string>
    <string name="description_tvshow_fairy_tail">Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.</string>
    <string name="description_tvshow_family_guy">Seri animasi animasi Freakin \'Sweet yang sakit, terpelintir, tidak benar, menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.</string>
    <string name="description_tvshow_the_flash">Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya \"manusia meta\" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi tidak lama lagi dunia akan mengetahui seperti apa Barry Allen … The Flash.</string>
    <string name="description_tvshow_gotham">Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. \n             Semua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui dari kisah Gordon dan kebangkitannya dari detektif pemula menjadi Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker?</string>
    <string name="description_tvshow_grey_anatomi">Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial Seattle.</string>
    <string name="description_tvshow_hanna">Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011.</string>
    <string name="description_tvshow_iron_fist">Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.</string>
    <string name="description_tvshow_naruto">Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. , Akatsuki.</string>
    <string name="description_tvshow_ncis">Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau posisi.</string>
    <string name="description_tvshow_riverdale">Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan yang berani dan subversif pada Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi surreality kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang meluap di bawah fasad Riverdale yang sehat.</string>
    <string name="description_tvshow_shameless">Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpa dia akan … mungkin lebih baik. Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka miliki, dia pingsan di lantai. Tetapi anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia. Mereka mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi diri mereka yang sebenarnya.</string>
    <string name="description_tvshow_supergirl">Kara Zor-El, 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya.</string>
    <string name="description_tvshow_supernatural">Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena kekuatan gaib yang misterius dan iblis. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka tentang kejahatan paranormal yang hidup di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika … dan dia mengajari mereka cara membunuhnya. Sekarang, saudara-saudara Winchester menjelajahi negara itu dengan Chevy Impala \'67 mereka, memerangi setiap jenis ancaman supernatural yang mereka temui di sepanjang jalan.</string>
    <string name="description_tvshow_the_simpsons">Bertempat di Springfield, kota rata-rata Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum.</string>
    <string name="description_tvshow_the_umbrella_academy">Keluarga pahlawan super yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah mereka, ancaman kiamat, dan banyak lagi.</string>
    <string name="description_tvshow_the_walking_dead">Wakil Sheriff, Rick Grimes, terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan.</string>
    <string name="change_language">Ganti Bahasa</string>
    <string name="indonesian">Indonesia</string>
    <string name="english">Inggris</string>
    <string name="detail_movie">Detil Film</string>
    <string name="setting">Pengaturan</string>
    <string name="no_translations">Tidak ada terjemahan dalam bahasa ini</string>


</resources>